垃圾渣打, 打去waive卡十次有十次都線路繁忙

見信用卡收左我年費，照慣例打上去同CS傾下會waive到，
今年有自動waive唔到，CS話等幾個工作天會有同事會跟進，
結果等了一星期了，我由昨天開始不同時間打了十次，
十次都線路繁忙，真係好鬼撚想cut曬呢間行D卡。

打去報失卡熱線一定有人聽
普通熱線唔聽我就打去報失到轉過去

等你打到攰唔打食埋你年費

waive年費都要幾個工作天

要waive年費我會直接CUT卡算
年年搞一次好撚煩

係咪你打錯電話咋
今時今日係電話㩒幾粒制都可以waive到喇

渣打喎

試過打hotline waive 年費係電話錄音, 㩒幾個制等一陣就應該冇問題
不過試過㩒完話唔成功, 佢會問我要唔要直接聯絡CS, 又係㩒左要之後, 等左一陣就有人聽, 仲好快已經話處理好

咁絕

收工後我又試多次都係咁，
睇黎佢地真係將我set 去飛線去線路繁忙，
出發點如你所料

報失個到唔夠膽唔聽你聽話嘅
反正你打十次都玩你十次 咁就唔跟規矩岀牌啦

咁Citibank waive 遲交卡數手續費都聲稱要幾個工作天既，Citibank 會自動波扣返數，
但呢間渣打成個星期了，
邊止幾個工作天，
要唔做野仲零CS

+1

打入去有齊渣打錄音，
要我打card number , 我打錯number 佢會語音提我打錯，係真渣打啦，
我的問題係入左card number 冇得自動waive 要聯絡客戶服務主任攪幾個工作天之後佢地失聯了，才有呢個post 存在，

冇打錯number

正常係咁，理論上都係咁，
不過

所以唔明，
明明我主要係用呢張卡不是咩不動戶，
呢間死野最煩是次次打去都要重新入card

謝提醒，不過唔係收工都有打既，只不過不是今日record

直行唔得兜個彎，巴打你係勁既
呢個方法我覺可行，
我再試多幾日唔得我就用你呢招cut 卡

HengSeng查詢成日Hold我線我就會咁做 耐心等候都有上限㗎